「Facebook新戰線」藍絲起左好多貼連農場既人底

Facebook Page: 全民舉報暴徒熱線

一齊入去洗佢版

推

Share呢個page既9up新聞都唔撚係好人黎，入面個管理員鄧德德都係仆街冚家產高級五毛黎